今日凍到仆街，仲要用儲水式電熱水爐

想問下你地有乜感受

利申：屋企用煤氣爐，熱水源源不絕

天氣越寒冷，脫脫越強大

喺屋企做癈青好暖
有暖氣，難為咁凍要返工返學嗰班

我是一個西伯利亞人

好舒服，行出露台望落街見到要趕返工嗰班真係

我都係元朗凍到仆街

九度叫凍？

當個個都怕凍咁 依啲天氣係好涼爽好舒服